依家係咪冇狗行咇？

已經好耐冇喺街見過狗 (全民運動日除外) 佢地平時去咗邊？納稅人比錢班垃圾匿埋喺警署嘆冷氣？

我而家部私家車泊係巴士站拍到晏晝三點都無人抄仲要持續左個半月

呢2個月基本上無中過

唔怪得前排有post話要比d野狗做 call狗出黎抄違泊

係,
唔洗簽溥,
一手料

違泊撚福音btw屌你泊巴士站

咁金行咪好危險

有警察先危險

前日先係深水步站見到

好多狗屋都係無狗 可能得一兩隊狗duty

你講我先醒起，平時中午三至五點成日都隔個街口就見到一兩隻
出一粒鐘左右街就見到兩至四次
但呢排真係少見左

驚咪唔行必囉

尋日見到有狗抄牌